岩先睇籃波，廣東話旁白但係句句都勁多英文聽唔明。。。

同事用樂視睇玩具Live

除左人名之外，連戰術都係英文

整係聽得明：
＂做左一個ＸＸＸ＂
＂呢下ＸＸＸ難度好高＂
＂ＸＸＸ不嬲ＸＸＸ都係好強＂

睇黎我英文真係惡補下
同埋唔岩睇籃波

籃波人連英文都叻啲

足球撚睇波睇到俄文都識呀

GOOOOOOOOOOOAAAAAAAAAAALLLLLLLLLLLL！

白打茶

其實佢地聽開英文評述
咁緊係講英文啦
加上轉翻中文又要諗點讀又唔傳神

小眾運動啲術語通常都無中文譯名

你肯定你英文？
會唔會你啲nigga 語吱吱渣渣咁咋

炸你老母西

炸你老母閪呀！shitttttttt～

睇玩具唔使咁認真啦

鵝打

batacha

事實就係，足球=粗口、波牛、地盤佬
藍波=英文、大隻仔、ABC

係咪斬同射咁解